PolyHD悔終生

當初真係要聽各位巴打講唔好揀polyHD
宜家讀到想quit

邊科

PolyHD悔終生 HKCC更稱心

上岸人
其實都唔難讀 個個都好努力

IVE HD >PolyU degree > PolyU Master

可以同人講你讀緊PHD

...

兩年時間就可以讀人地degree三年嘅野
又可以扮做degree仔
學費仲要平成萬
只要過3又9成可以升u
直頭係全香港性價比最高嘅課程

免費都唔撚好讀
讀完肯定後悔

HKCC個廁所優質好多

年經

是但啦
讀得HD都係預出去做野
如果讀HD係諗住上大學
咪撚玩啦

笑左

我諗乜緊要d

笑撚咗